# SuperMath3
 Проектная работа "Математика"
 
 В программе реализованы следующие алгоритмические функции:
 * Вычислени корня линейного урванения
 * Вычисление действительных корней квадратного уравнения 
 * Вычисление действительных корней кубического уравнения 
 * Нахождение н-ого члена, суммы арифмитической прогрессии
 * Нахождение суммы геометрической прогрессии
 * Нахождение суммы обыкновенных дробей
 * Нахождение часного обыкновенных дробей
 

